巨 乳 模 特 兒 自 爆 曾 短 暫 失 明

莊思敏、譚凱琪（Zoie）、黃美棋、黃芷晴等以性感造型出席夜店活動，大玩Beer Pong遊戲，其中以超低胸現身的莊思敏晒C奶，最有「大C姐」風範，胸壓全場！她自認酒量差：「唔飲得都要玩得，這樣才能避免因輸Game而被罰飲酒。」她又自爆曾因飲了疑似假酒而短暫失明數分鐘：「只飲了半杯紅酒便看不到東西，現場冇人信我，嚇死我呢，幸好數分鐘後便看得見，醫生說是酒精敏感，近期再飲酒也沒事。」

假嘅……Ｄ奶!?